# 修正依頼

> 同じような内容の修正依頼がないことを確認した場合は、チェックを入れてください

- [ ] 私は同じような内容の `issue` がないことを確認しました

# 修正の種類

- [ ] テキストの修正
- [ ] リンクの修正
- [ ] 画像の変更

# 修正が必要な URL

> 修正が必要な URL を教えてください

# 修正箇所

> 修正箇所が分かるように、該当箇所をコピペして記入してください

# 正しい内容

> 正しい内容を記入してください

# 関連情報

> 関連する情報があれば記入してください
